1. Які існують типи даних у Javascript?

   # Відповідь

   В JS існують такі типа данних:

   - number
   - string
   - Boolean
   - null
   - undefined
   - object
   - bigint
   - symbol

2. У чому різниця між == і ===?

   # Відповідь

   Звичайне порівняння "==" не відрізняє "0" від "false" і "1" від "true" бо при такому порівнянні операнди приводяться до числа. Оператор порівняння "===" не приводить до одного типу операнди.

3. Що таке оператор?

# Відповідь

    Оператор це елемент мови JavaScript який задає дії які необхідно виконати над іншими елементами коду - операндами.
